原來所有廢淡都潛水了

笑撚左

無事兒一潛成班即時龜縮